其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(67）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

好撚飽呀 巧多男女神 ！

27

屌

Lm

好嬲呀

呢個係咪偽毒post黎
扼人既

好嬲

你就係

臭雞

咩手嚟㗎

Hehe?

第唔知幾多次搶輸

呢個新人黎？ 咁生臉口

贏一次夠啦

我唔係
燒肉真心太熱氣 唔岩食

唔得咪算
做咩咁惡

禾刀賞識玉

唔想同你講嘢

中出 你今晚好開心喇！

搶完又散哂

唔話你g

加人入群啦

偽毒可恥

是咪錯過些甚麼

毒撚輕輕一推

好靜，無人上水了

我都係忽然醒起好耐冇推過post

話有女先上水

Me

原來沒有，從來都沒有

你偽毒收皮

我真毒

春春
番到屋企？

老帽
錯過咗好多

返緊
你個在在今晚

係咪有料爆

自從今晚之後d c打就唔再上水了
在在今晚做咩？ 快點講

就26

係

咪係咪係

等聽故

冇錯 巴打都唔上了

佢返嚟你自己問佢

見完樣，嫌棄我地太毒

唔通佢 飲醉左？

家已到

24巴
玩緊tinder skout, 好多美容sales
求pm傾下計

你又出嚟，唔怕

你問下佢？

我都係美容sale 不過未開到單

你冇*

離哂大譜

偽毒found

Me 40

咁你要去接人返屋企啦

玩coffee meets bagel 好似係

已經call 咗佢出嚟

唔怪得知得咁清楚

我都玩緊
冇毒成功

我地呢到唔是交友帖喔～ 要傾就係到傾

快過小明

我出100 要今晚男女神合照

你兩個
古古惑惑咁，唔方好野

連下載都唔識
唔洗旨意脫毒

偽毒圍爐區confirmed
Byebye

我係0

我愛亡命小巴佬

紅van萬歲

召喚女主角

試下啦
啲人幾正常其實

唔你係咁架
我都冇出聲

有無咁快

收皮啦偽毒春

帽啦帽啦

咁撚惡

認同啊 偽毒春

疑似其中一位高汁上水了
有咩得獎感受 訪問下

我都叫偽毒

一粒聲都冇出

冇拜嗰啲就係

個個都冇肚腩

你唔記得me

我摸咗

@在在

涼都沖埋，可以攤屍

洗唔洗咁快啊...

真毒拎係度呀

釣你！

番到鄉下未

仲係地鐵

很想要吧.jpg

舒服

仲行緊路呀屌

行啦望

哦原來係佢

當消化下
今晚真係幾熱

見死不救

我無講野啊

聽講你講咗啲嘢

目擊證人

咪屈 無講過任何野

見死不救呢四個字好大嚴疑
唔通......男神另有其人

nth 抹黑呀

食住花生等睇戲

推咗佢哋一把

矛牙

係咪好攰男神中出

做得好

我唔係男神
我什麼都不是

一定又攰又熱

男神俾次機會啦

你係一個大偽毒！！！！

嗚呀

金髮帥哥

你就好 matched

好似玩得好開心

何出此言

pak pak pak

金毛

我準備去染返架啦

你唔好轉移視線啦

甩色咋

Agger

偽毒確認了，好好對我個花生就得

mk黎

我唔知呀
死都要拖你落水

冇錯 要幸福呀

有冇好好送人哋返屋企呀

型棍子

不嬲都覺中出帥哥
好好對花生絲啊

上左去飲咖啡

點敢呀
毒J黎架我

姐係默認左一齊番屋企喇

擺酒記得請埋我

釣！終於番到

agger

可能唔止

只差勇氣

Ex

玩嘢呀嘛

岩岩先落車

有冇留意花生冇上水

好多中出嫂

在在心，今日多靚女？

太攰

救命呀
@nth

下次同我食唔會咁夜

我真心覺得你斯斯文文
唔錯嫁

愛莫能助

呢個真㗎啦

你斯文啲

辛苦花生了

聽朝先包膠

幫手擋下啦
話曬我地共度左150mins

你轉移唔到㗎啦

咁要放低

親愛的 你上來了

為左你 唯有上水

全部男神女神，好自卑

大神

中出而家比時間你答辯
一係你就供番個名出黎 轉你做污點證人

唔係咁易架葉cfu

@nth

要手機燈照住

同感

最愛你

花生糕啦

好在沒我份

好幸福

我無估錯

佢最多咪又係供nth

你忘恩負義

你不入地獄誰入地獄

Agger
嚇到我喊

花花bb唔要我啦

我又湊熱鬧！

你入

你地3個都同黨黎

62係邊個

你先啦

預埋你

銀行夫人bb

錫埋你

大個女啦，得閒返嚟探下花花啦

其實我係

一直都唔知

幫唔到

即係who

Gay test fail

銀行夫人都唔知？

我知你邊個得

你唔需要知

悶？

有啦有啦
比啲時間

反了反了

好明顯係我啦

佢嗰日究竟有冇出現

嚇到唔敢講野

搶我對白

悶老婆呀

咁即係邊個

同問

你訓啦，夜啦

聽講你今日有講嘢

求解
在在大神
最後以後聯盟

唔講少少嘢會口臭

你應該唔識

尋晚先見到佢

唔知啲花名

仲要好多

你聽錯啦

呢個世界冇聯盟

要
但都想你得到幸福

我好天真架
我信有

都話你差別待遇

咪屈

咁就得

不過我講到咁出面你都估唔到

有 但唔係而家

62係妹妹下

真係估唔到
油雞？

呢邊熟少少

下次我真拖手架啦

媽啊 好亂.搞唔清邊個打邊個
都係瞓先巧了 聽日繼續抽水

在在
講公道說話啦

自己呀妹都唔知

係好混亂

喔喔喔喔喔喔
佢大過我wor

花花
咁我跟你去露營啦

唔巧 唔想得罪其他cda

幫你一次
下次幫番me

尋日仲有邊個

我永遠係基拉大神的小兵

係呀

唔氏

咁你識做啦

聽日搵人整個男女神list報告下plz

渣ga
早抖

我發誓
一定會

我想講句公道話

唔係你呀妹

got it

在在心
諗定食咩好

一定會加把口？

Lm想睇
記得見我地黎圍觀

我係亂認幹妹啲人黎架咩

佢完全唔知咩事

你拖其他人啦

嫁出去的妹
潑出去嘅水

請講

我都唔識點講

今晚戰鬥力好勁wor
過左11點啦

你望住佢仲邊敢啊

唔係Lx？

你係想“幹”妹啫

為咗避續又推我出火坑

中出講咗唔少野

點可以錯過抽水

你地男女神玩曬啦屌

應該加哂佢地入tg谷
下次活動再聚

好賤呀

中出

啱啦

just with u

屌 好慘呀
你地兩大男神成日夾我做中間人

你攻擊我先架

係定唔係呀

大家咁話

差別待遇

冇⼃⼂⼀⼀⼁⼂⼃⼀⼀⼁⼁⼀⼁乛

有時二簡一係好難揀嘅

為了生存
你地落火海啦

唔係你死就係我亡
我唔想死住

你聽到有高汁女就咁講！

在在點呀？

春～

係呀

連卡比都咁對我

早講嘛

和好先 河水不犯井水

在在點啊

戰況好激烈

我都有選擇困難症 幫你唔到

我地和好冇用架
呢個世界太兇險

春最有資格講呢句 好似係

見異思遷
浸豬籠

人在江湖

銀行夫人你都唔識

退出江湖

我又被追擊了 @在在救命啊. 幫手頂下先

好吧，我來拯救你

毒撚嘅待遇

小弟有眼不識泰山
自隊

花花 你是醉姣der

女神唔巧走

冇錯
尋晚先買豆腐花
今日已經

呢啲男人應該要切啦

女神唔巧

你走咗班巴打都會跟住走

牙春為咗食花生
咩都做得出

講得好

世界大戰戰況激烈

能夠令到你地兩公婆咁同聲同氣 小弟覺得中槍也榮幸

你好似爭落好多條喎

唔巧咁睇我

雖然我係

冇
你記錯啦

食住花生睇好戲

搵人拉一拉佢落水

但首先要佢地肯放過你

證人你有咩要發表

好似聽到有春出夫婦

上面有nth agger

切啦

上邊我還左拖. 幫幫手plz

小二！花生！

咪係男神nth會跟住走㗎

來兩斤花生

我唔敢亂講野 廢事傷及無辜

咁快17版

我agger緊你兩公婆

佢啲癲㗎

過氣啦花生
而家係出生夫婦

哇 世途險惡

一有花生就推得好快

係

一噸花生送上

陪審員想聽結案陳詞

佢話花生唔是比你食架卡比

槍口一屈又屈落我地度 好橙呀

出生入死

睇戲時你同我講既

咪係男神中出會跟住走㗎

嗚呀,佳偶天成

又話和好既
究極牆頭草

你認錯人啦 食住花生個位唔係我講

中出真係信唔過

好浪漫喺呢個戰場入面

拿. Nth gor呢獲就講得岩啦
春出呢對, 始終係最模範夫妻

法官大人
我要請包大人為我申冤

係你一直攻擊我

你有叫小二喎

抽得好！

明明你同我咁講

你都一樣信唔過

你記錯啦

呢下忍唔住

對不起

咪係
Agger

我叫小二咋 咪屈埋我

過氣啦
在瞓同出生呢兩對先係

大家都記錯

好似得在瞓一對咋

Nth

想獨佔花生唔得咁㗎！

好記得我地的聯盟嘛

花生唔好恰真毒拎

召喚訓覺

世紀一拖

花生唔好恰真毒拎too
我連飯聚都唔敢出就知. 應該攻擊偽毒春同偽毒出

瞓咗喺在在隔離了

我係待遇差別嘅真毒春

攻擊偽毒出就啱

我茄哩啡黎
攻擊偽毒nth就啱啦

好激烈 來食花生

記得！

已經完左了

又一刀

咁唔好互相傷害啦

打錯咋

帶眼識人呀

臭雞！

唔好離間

小二備酒

咪係我地感情深厚

我地都結過盟㗎

春春好似食厭左烤肉

原來你仲記得

冇錯，我食唔到肉味

係你唔記得

無忘記過 你成日地圖炮

兩大牆頭草

你係我師傅嚟

Nth 咋 我冇份

你青出於藍啦

即刻又一刀

呢到個個都係

呢個故事教訓你唔好相信女人

真理

你夠係

所以nth c自己都唔可信

請謹記我地既真毒同盟

我長期被屈

你地好sweet

所以要屈返師傳

呢樣就師承中出

你啱

唔該飲水思源

又諗起親眼見到都叫佢c

所以先係同盟

你同時都長期屈人

有冇總結,岩岩去左打fifa冇追post

佢地係同盟
你地係夫婦

見到都要叫絲

我真係cda嚟喎 咩2c啊你地

冇
不過有四個人得到了愛

禾邊度有

包膠

全部偽毒我真毒

你

你有瞓覺

敢問係邊四個呢

又攻擊我

補充返

冇我份

大家都明嘅

春春女神得到最多愛

春大同你有咩牙齒印

花生

根本全部都偽毒黎，只係lv 既分別

唔會唔記得你屈我

我是0

你囉 lv 100

我.....

係咪唔小心食多咗佢舊肉

冇 我想花生幸福

我什麼也沒有

你係偽毒

真毒係我

咁你應該最高lv

在巴ho ball

我將你推上男神之位咋

係咪晏覺對你唔好 ?

咁你地應該係1000up

99都唔夠多 要100

100之後就-數黎
你最高架啦
同你高度一樣

呢句中肯

最偽係你

真毒都屈得落

咁我要講返句多謝？

又會是me

最真毒係我

中出對你唔好 ？

唔敢當 我啱啱出新手村

道個歉啦

一出新手村就100lv

@春
對唔豬
下次俾哂啲肉你食
唔好攻擊我

咁我連新手村都出唔到

高度同毒素係成正比
唔存在偽毒成份

@花生
下次我讓肉比你食
你比我屈下你啦

係lor，唔好屈me

牙春食厭咗肉先肯讓肉俾我食
好橙

諗起卡比，去到淨食菜

我無推錯

我而家食素
準備好出家啦

迫佢食都唔食

Ok下次一齊食素

你呀100，唔好屈我地，認左佢啦

又屈

真係夠飽？

好勉為其難食咗幾塊肉

高手入村恰新手好咩

好佩服

留意到個風向正常返

假架

唔撚係掛mode

身體卻很誠實

不好

不嬲都正常

佩服佩服
唔怪得打傳說輕鬆carry廢j

我覺得頭先你應該未夠飽

我都無去過船p，邊有100

你地啲糖水都食唔哂
得我同牙春食哂

我...我都仲生存到嘅

繼續咁

因為夠毒玩得多先至carry到
大家都明呢個道理

嘥嘢
差啲食埋你地嗰份

我食晒架

強大

又好似係禾
岩啦你係要增肥既人

啲肉你地都食唔哂

突然發現 好似冇聽到你把聲

你坐咁近都聽唔到

點會無

渣ga

如果唔係咁油繼續食都得

啲肉食唔晒係春大唔給力

船p煩 大佬黎

你個邊食得少過我地

渣ga

我耳聾

春未訓醒

因為我真係無講過野

食左好多啦

我求其開70都屌打半枱

補下個腎

睇到曾經既唔中山

佢扮嘢咋

今晚又無我份

淨係同你講

又差別待遇me

真毒證明 大家無得再屈了

耳腎相通架咩

你無視咗我

你同中出出pool了

屬同一個五行
食多啲黑芝麻

但今日嘅唔中出已經比人融化咗

佢淨係對住你表現真我

呢pair out咗

耳邊細細聲

喂喂喂 風向錯咗

大力推唔中山一把

This is

又有新嘢屈

男生們是非 我細細聲講給你

重回正軌

佢明明淨係同你講

我冇

係我真毒唔敢同男神講野

Hi100lv的新手

唔食芝麻 點算

我坐你隔離 像對孖公仔報喜

明明佢同你講

我行緊大直路架

100即刻出黎抽水

靠你啦在在

所以耳聾

補下個腦算啦

誰料你為了他可這樣不雅

無證無據 女神唔巧亂講野

ho ball

已經過去了 我地行返正確道路啦

橙
有咩食物脫毒？

肛肛都聽到

我可以作證

好惡

幾時呀

我......引導大家回家咋

我都可以

神農嘗百草
都開唔到呢條藥方

聽到我

借問聲我要推邊一pair？

Nth x 中出
中出 x 花生

閃盲咗我地

行大直路

因為佢冇嘗肉

所以我嘗百肉

證據
拎出黎

在在攻擊我

在在x瞓覺

我未老花！

中出好忙

double 可以抵消
所有係
nth x 花生

食囝咪脫毒

嘗到配方未

推呢兩pair

在在 x 瞓覺

春 x 中出

問下咋 未推架

人證俱在

一pair 煙幕一pair 真
6:4咁推就剛剛好

我決定推在在x晏覺

浩然同學 我好認同你既意見

黑警黎㗎

囝

呢兩pair out曬啦

Ho ball ching

你捨得咩

唔好屈

數學100分

唔怪得我...我...

呢個唔係捨唔捨得既問題
人地情投意合
阻人會冇春袋㗎

100你唔好做架兩 比我追擊就知死

好落後呀你

用緊64k上網呀

你都爭咁多j數啦
可以同nth

介紹@中出你食

佢all match

呢pair 可以置頂其實

咪係

在在x中出
春春x中出

又推我去死

同你
nth咪唔洗咩咯

春

和平
我唔係100

世界大戰緊
走火咋

100光年

花生x中出

Nth / 花生重要定春袋重要呀

我夾咗係中間做煙幕架咋

都重要

太多人爭
食唔到

梗係春大重要

又抄我

戰爭令我感到痛苦

中出X在在都match

休戰

唔怪得成日追擊花生啦

花生
我可以推第二對

點解世界和平咁難實現

你地先名正言順

我成日夾係中間 全部人都可以做證

所以千祈唔好信男人

神探
還我清白

除左我

要繼續carry我呀

我係春大唔係春袋

你兩個獨處睇戲 邊度中間

呢個po個啲唔係人

咁就乖乖地啦

全場爆滿架

咪亂講

我係推波助瀾幫佢地快啲

無個係人 除左me

咪係！ 有冇買爆谷食呀

太遲講

唔少係神嚟

餵食

有無用同一支飲管

你！

互相用口餵
中山 x nth

Nth 神

我講緊你

拜就對了

攞爆谷嗰陣掂到手仔

你幫邊邊架

拜見神

光巴

100講得好

好啦，改返～互相用手餵
兩口子唔好喊啦

飲管都唔洗

邊個係100

FF 傷身

因為冇買嘢飲

你 100lv

答得好

但買咗爆谷

真毒100lv

--------------簽名檔----------------
中山 x 春春

爆谷花就有

承認啦
震驚了13億人口

下次一齊睇
不過我會自備飲管

明架啦 唔洗講咁仔細

中出 小心用字

太遲啦

好 遲啲有deadpool 2

女神你心邪啦

睇實佢啦

我個嘢壞左

女神真係信唔過

仲使問

你地睇

我買後面位睇你地

正

係咪唔要和平

搵咗花生睇實佢

射啦

喱係後面同晏覺睇
鬼馬啦在在

莊

請我地飲汽水？

和平

因為我要訓了

好波

飲咳水啦

me too
和平地入睡啦
good night

好難飲 聽日先啦

1

2

截

3

3
4
5
6
7
8
9
10

Uyuni 好廢墟feel

返佢老母個臭西工

好撚眼訓好想嘔

hi 蟲蟲

Hi蟲 hi肛肛

hi 蟲 hi 肛 hi 生

打完羽毛波，屎忽gay 肉痛

病就抖下啦
呢啲唔算射

唔好鞭C

蟲

冇事呀？

咪係都話pat pat會痛
上次我話痛邊個攻擊我話我係咪用屎忽打波

射得好

我全身都會痛

屎忽大腿充滿酸痛

下次係咪攪羽毛波活動

好撚熱
熱到不想活

夏天已到 可以去游水了

hi剛剛，hi花生妹

要食少d了，大家tg提我唔好食咁多

你到底食咗咩食到咁

食到嘔

大汗撚表示已長備芭蕉扇

你地是咪星期六打 你地打住先

連續幾日都食好多

只要唔爆汗就好
游返走尋日啲肉

食滯咗啫，冇樹嘅蟲

當過年咁食

大汗撚表示不想活了

約實未

有冇人真係廢

睇bk唔bk 到場，不過今個星期六日我都唔得閒
演唱會

游好耐先fing 得走尋晚d 肉

食返少d清淡d，求大家管制我

仲離譜過過年

仲要長備tempo

我 我係垃圾

不要劇透 下星期先睇

好想游

唔緊要等你清淡一排我地再食

話下次食素

放心 等你睇埋先討論
肛肛睇幾號？

早啊

休養好身子，乜都做得了
邊游水邊打機邊食新地都仲得

早晨
又是忙碌的一天

好過唔游

不過好撚懶

早啊～卡比

擺舊肉係岸邊做誘餌

唔駛返工感覺很好

話廢個啲出嚟多數係膠手

唔好呃我呀

我渣到陀衰家

我喺一邊偷食肉

不要說了

早

終於上水

11號
本身買埋6號 但唔係香港

我真垃圾
游水單車無樣識

打羽毛球啦

行山囉。唔使識都做到

我都係叫做識咋

啱啱開始嗰陣自由式慢過呀婆狗仔式

眼訓到 要遲到了

我睇5號13號
我feel 到會熱死

係咪想我肥死

想睇狗仔式

而家學，呢兩樣我都係廿幾歲先開始學

me沒有一天不遲到

食放題啦牙蜰

早 返工啦

早！！！！！

好眼瞓

早～～在巴

捱多兩日

以為在在會射

在巴

可能聽日就射

可能下晝就射

放完AL點射

早呀100

早呀男神

球皇有特別嘅射波技巧

在巴 早啊

今日好熱啊

1001

1001左喇！渣ga

我係垃圾

卡比雞！

好靚呀
Lingling

星期五嘛 擇好吉日射啦

男神

Ling Ling 好高汁呀頂
人生無憾了

好靚呀

早呀car bar

禾唔射波架

球皇唔射波

我覺得自己好靚仔，葉子媚亦都好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人

無冗員

班冗員weak緊

冗員揮手

春春有無mon post

仲未爆,偽毒不給力

佢諗緊尋日啲男神

春春應該唔得閒mon

今日可以冗到幾點

好似有故事聽

seed係此post最型男神

今日應該冇咁冗

我就唔知啦

假期後會忙啲?

妳都唔知仲有邊個知

有

搞到me心緒不寧

有劇情沒有故事~~~~~

渣ga 快手

好那悶 R水吹

Hello

好眼訓

不定期忙

早
讀書定做野

眼瞓咗好耐

釣魚

專業管理員

未到晏晝冇咁過分

邊個最高汁

有乜所謂啫

呢度好似全部做野

老人竇嚟

好想射波
食埋飯 重眼訓

韓劇既劇情,死q晒

我都係

冇錯

@中出

未開工？

我地負責帶歡樂比妳同中出

pk
你係到mon po

R邊個啲水

掛住邊個cda瞓唔著,是咪在.....

食完飯落地盤行轉 唔係頂唔順

長期冗員

出面好熱

未眼瞓到咁
通常食完飯先會

釣到撞爆mon

唔係你咩

佢地太高質 不了

真係會訓到㗎咩

最高汁但最矮

來吧,球王

nth 99分
中出 零

咁先唔眼訓 行轉收工啦

係佢！！

真係好

咁啱

我瞓到㗎如果有得瞓

mon住啲數字

互帽

i mean 釣魚咁訓wor

熱到咁仲落去

幫你搵個1仔

咁啫係兩個男神

1001未

你？

無內容,齋搶

1001呀

1001111111